求救！

是甘的
我一買機個Windows 就裝係ssd, 之後我加左個m2 ssd ,我洗左個Window 落m2度 今日手痕拆左個原生ssd 同位裝咗個風扇, 而加開唔到機 卡左係個bios 度 點算

再洗多次機